初選係咪真係可以反映到香港選民意？

初選係咪真係可以反映到香港選民意？

其實今次初選，冇錯人數係好多。
但係咪真係可以反映到支持泛民既選民民意呢？？

好似我老母同佢D朋友咁，平時佢係合埋眼見民主黨就投民主黨嗰啲戇鳩嚟。（典型蘋果讀者）
但係佢地冇出到去初選投票。佢地有D會覺得自己投票係唔係都會投嗰個人。所以冇去初選。有啲連自己個區個票站喺邊都唔知，有啲怕麻煩冇去都有一班。

去初選嗰班人，多數都係年青人同中年人，能接觸網絡世界既人
其實變相係騎劫咗老一輩同少去接觸網絡世界嘅群組。

講真我唔知個結果係點，若去到真係投票嗰陣，民主公民黨嗰班人入唔到閘。
我驚有啲區啲老嘢真係唔識投而唔撚投
但係若果夾硬要入閘嘅話又真係鎅票。

都係等下睇下個結果點先算
---------------------

BTW約果個結果真係咁，民主黨會唔會欣然接受同支持35+

你要我為快必配票我全家同其他群組就老閪都唔會㗎喇。

Yes sir

你點係咪的

你點選的

你點反映的？

你點反映的

一早開工分化
SIR

Venus 點

Morning Sir !

Yes sir!Good morning sir!

分咩撚嘢化
我識快B快B識我。
有私怨就有私怨，唔投就係唔投。

好撚老實，若果有三票你就要我分一票畀快B

我真係唔撚會分，咁首先係我唔接受同我屋企人都唔接受嘛。

所以我咪就係討論緊究竟個初選反唔反應到民意囉。
個結果有幾多人真係會尊重
你胡志偉唔撚入閘好多人唔識投

收工啦Sir

泛登講真話會比人話分化

唔會反映sir既民意

我都未講當年個雷動計劃有幾多水分。
踢人出TG，局人跟你計劃去投。

今次電子投票你肯定冇出術？
只不過係另類版雷動炸嘛

我呢啲嘢全部都忽略。
都係睇下今日個結果係點先算啦

Sir啲出術仲勁

咁啊sir你咪vote them out囉
嫌麻煩嫌重覆唔投 之後選出嚟又話無認受性
咁係咪輸打贏要

啊Sir有毅進智力的

阿sir咁早起身

民意逆轉呀